原來黑警咁撚黑，就係打呢隻Game

不意外

咩驚又唔講
個個識？